人越大，越來越難搵到好女仔 (2)

利申絲
我話 好男人都好難搵到

你洗多錢 會肉痛你鬧你 幫你慳錢
家務洗廁所掃地幫你做埋
送公仔比我就開心都傻左 攬住你黎錫
你有咩唔開心 咩都放低 衝過黎陪你
同你一齊期間 專一都不得了 守婦道
人生大大小小嘅關口陪你過

你一句話好攰 就推開我 當我係垃圾
我真係好灰好無希望
我點解要咁乖？為咩

無咗新鮮感

無錢，唔想累人個女一齊捱。

但我肯同你捱呀

有d人係好自私 自己感覺行先 厭左就推開人 唔理對方對自己點好點付出

一個男人如果夠愛你其中一樣行為就係願意為你花錢 樓主唔好灰住 你總有人愛惜你既 你黑化左反而其他人見你咁更加唔會愛惜你 btw take care

其實做朋友 又唔洗諗到咁遠

大家有心約得食飯 食飯過程又開心

話題 過程 互動 比起邊個埋單來講有更多重要原素

去令我更加想有下一次

如果淨係執著於aa 咪更加on9

其實我覺得好男好女 都一樣咁難搵 加上外協同背景 更加難

多謝你
但我真係好灰
第一次感覺到個心可以咁痛

利申 我男朋友完完全全唔靚仔
sorry 改唔到口 我ex...

分手係咁 但總算愛過 個種痛我都明白
令自己變忙啦會好少少 btw 我散左好多年啦 到而加孤獨到好down 個人 覺得好難會搵到對象 孤獨一世

試過有個女仔主動要請我食飯 最後要我塞錢比返佢

我都試過男朋友請食飯 我比返錢佢唔要
我都偷偷地塞返比佢

琴日去上急救班,隔離個呀叔又問「你女朋友乜乜乜,你女朋友乜乜乜」...

繼續嗌交，快！！

人大左,係已經無時間,去發現邊個係好女仔.

好想佢有一日會後悔⋯⋯

遇期你要佢後悔 不如你活得更精彩 搵個比佢更愛你既人仲好啦 我知你唔甘心

想佢後悔,就係搵個比佢差但對自己好既人一齊

我只係覺得aa 好肉酸
不如你一餐我一餐
同朋友食野都唔食計到足
更何況男女朋友

有心發展都唔想同一個下下計到足既人一齊 好攰
不如享受下相處當中既滋味

只可以話關係中每人著重既野唔同

個個都冇時間既 唔好比太多框框 局限左機會更細

你對佢無興趣,不如索性推左佢唔好一齊食.
你對佢有興趣.塞番錢難睇之餘.又少左一個借口約下次食飯.

aa 真係好婆媽

第一次約出黎食飯就aa,女仔都會覺得你無誠意同唔夠尊重.
人地真係無錢食飯咩,肯出黎對住你食餐飯已經好俾面.應該要請.

原來錢係誠意

就係食完一餐先覺得個女仔麻麻地

錢係其一.當然要睇埋去邊度食同行程安排.當然最重要係你個人態度.
如果你臭臭串串,連登仔上身現實版出現既.餐飯都未食完.條女已經用錢掉你叫你收皮,即走啦.

埋單都係一種互動
女仔食飯唔夾錢都係一種唔尊重
風度呢味野咪由係外國傳入黎香港
一定要跟咩

人越大，越來越難搵到好女仔係真，個圈子細撚到連條女都搵唔到，莫講話搵個好女仔啦屌 ！

通常食完飯會主動比錢 睇下個女仔有咩反應
大部分女仔都會主動話比返錢 有興趣就唔收留返下次 無興趣緊係收啦
唔會主動話比返錢 就BYE BYE得

有乜好拗呢,你覺得應該aa.就可以要求個女仔aa.無問題架.你以後就咁即做啦.

一餐飯幾舊水都要AA

係囉 其實未食飯一見對方已經打左分
點會因為一個人第一餐肯唔肯aa而決定係咪理想對象

如果一早覺得唔岩心意冇下次 咪直接要求aa

如果對方好靚好鐘意 更加要請 咁叫佢下餐請番約埋second date

呢個要睇你搵幾錢個月

呢到d人交友apps識女多？

又想溝女,又唔想洗錢.係咁難架啦.

好多男女,都係認為係第一次約食飯.對方堅持要求aa.等於無下次.

如果本身朋友發展應該了解對方性格
基本野好似孤唔孤寒 對錢銀係咪好執著 是否拜金

講真 呢d mindset真係唔應該學
你話確認到個女仔鍾意左你或者做左你女朋友就間唔中請下就無防
First date請女食飯通常係d speed dating公司同交友apps 文化傳出黎
不知不覺洗晒香港人個腦

哈哈 咁如果我唔主動比錢 即刻約下場甜品或者飲野
你咪冇得收返錢 (如果你對我冇興趣 呢招點拆)

因為好女仔真係死心眼 愛左就係愛左 但就永遠冇人珍惜 btw仲有好多好男仔 吾好甘灰
利申 絲

點搵 ？

其實我同你經歷差不多 但係我男朋友冇推開我 我都怕佢有日推開我 不過我明白到女人重要得兩樣野 錢同事業 吾可以只專注愛情
點搵我都答你吾到 佢都甘推開你 咪當放過自己
尼啲說話同樣我對自己講

從來未成為情侶前食飯AA係基本禮貌，食飯唔比錢好乞食feel
有冇興趣就要睇下個女仔肯同你有咩身體接觸
First date 如果有空餘位 個女仔只肯同你對食 而唔肯座你隔離一齊食 已經算係對你無興趣
當然你可以請食飯增加機會率 但個人認為現今男人咁做法幾Beta下...亦有機會令好多女人產生男人一定要請食飯既思想

想知依到個年齡層係幾多
22歲出左黎做野已經冇拍拖既打算
一黎養自己都唔夠 二黎讀書同工作環境都冇女

所以我成日講笑同女友講 如果搵到個比我對你更好既 記得把握 講完佢就會打撚死我

巴打做邊行

it狗同n賤仔其中一樣
同事做得我老豆老母

我做個行都係得女人⋯⋯